---
title: "Descarga del SAT"
linkTitle: "Descarga del SAT"
date: 2017-01-05
weight: 3
description: >
  El servicio de descarga masiva de comprobantes del SAT esta integrado en SAIT Bóveda sin tener que entrar al portal del SAT, puedes dejar tus solicitudes de descarga y una vez procesadas tus comprobantes estarán resguardados en SAIT Bóveda.
---
{{< notice note>}}
**Es un requisito tener registrados sus certificados en SAIT Bóveda**
{{< /notice>}}


### ° Sección de descargas 

* Para ello diríjase a la sección de **Descargas** donde podrá ver el listado de solicitudes de descarga pendientes.

![](inicio.png)

### ° Realizar nueva solicitud.

Para hacer una solicitud de descarga de **clic** en el botón **agregar.**

![](agregar.png)

Aparecerá una ventana donde debe seleccionar los parámetros para descarga.

![](ventana.png)

Seleccione el intervalo de fechas para la descarga y si serán emitidos o recibidos.<br>

{{< notice info>}}
El estado de la solicitud de descarga cambiara conforme a lo que responda el SAT, cuando se procese de manera automática se agregaran los comprobantes a la Bóveda.
{{< /notice>}}

![](tabla.png)